親信格雷厄姆、朱利亞尼、庫德洛都籲總統Trump要繼續堅持落去

美國總統特朗普至今未有承認在大選中落敗，並質疑選舉舞弊，表明會在法院提出挑戰，據報親信對特朗普應否承認落敗，意見亦有分歧。

報道說，特朗普核心圈子內部分成員，包括資深參議員格雷厄姆及私人律師朱利亞尼，都慫恿特朗普堅持落去，白宮經濟顧問庫德洛亦表明總統打算繼續打這場仗。

Trump 可能手上已經累積夠一定證據

加上所羅門直指拜登開心唔到幾耐，連Pompeo都開埋聲 「到了時候，就要收成」可見Trump已經準備收網，等你地班白癡左膠同埋痴呆登 - 大猩猩開心幾日，然後由將你地天堂揼返落地獄

Trump 最後會英雄式勝利！BY A LOT！強勢回歸白宮！

據報親信分歧但又唔講邊個

如果真係翻盤，就真係好似耶蘇復活

巴頓將軍嘅轉生
世界嘅救世主
人類嘅希望
MAGA

包括資深參議員格雷厄姆及私人律師朱利亞尼，都慫恿特朗普堅持落去。

用埋d貶義字眼
好似講到要trump做d唔見得光既嘢咁

慫恿乜撚野,識唔識中文

明明「支持」簡單又易明

保持中立

呢幅圖希望真係有神蹟呢樣野

香港時間9點

有新聞又話個女婿同trump 討論/游說Trump 宣布落敗⋯⋯由選前到選後，充滿fake news

據報CNN亦引述消息人士報導，第一夫人梅蘭妮亞建議川普是時候認輸了。
據報CNN的報導還提到，第一夫人梅蘭妮亞雖尚未對選舉進行公開評論，但她已私下發表了自己的看法。

放假唔打 golf 咁應該做啲乜？

民主黨直頭仆街

個女婿不嬲係仆街黎係咁叫侵要奶共，侵老婆已經出左tweet表態支持侵，Trump唔係自我安慰嘅人，自我安慰嘅前提係要心底裏知道咗係失敗先，條友根本從來唔會覺得自己輸，佢呢啲人係唔需要自我安慰

繼續返工

佢講嘅嘢咪即係律師團隊講嘅嘢囉，只計合法選票唔計非法選票

私底下講同公開講可以唔同架嘛

佢隨時可能係老共㗎內奸，記得上次Trump 講話前，佢同財長都極力阻止Trump 講取消香港關係法。

xinn就咪撚拎出黎啦

CNN算撚數啦
個情況就好似文匯報引據消息人士手足收左錢一樣弱智
啲侵粉見到CNN好似見到CCTVB咁